我利咁撚勁，會驚你隊垃圾軌？

下半場即刻反cup啦

中出到你地喊都得

推

樓豬個名 有辛尼唔要改阿根廷廢衛
拉

過埋蝗會改番

辛尼過埋拜再改

樓主又贏

樓豬好波

燈

個隻不知名日本狗新仔廢到

仲話同夏蘭特拍檔

垃圾佬回防真係散步

日本仔算幾好啦
隔離成隊唔知踢緊咩

2:0個球就係日本狗比人逼失

屌左binno先啦唉
你話日本仔狂失都算
日本仔前面組織都有翻D用 好過其他一堆無用

但正選費明奴沙拿高隻日狗幾班
係足總盃先可以爭下出場

冇左軒隊，先知平時係軒隊carry成隊波🤦🏻‍♂️

冇計
全隊最搏命嗰兩個都傷咗
睇下米隊一上場幾搏
而家聯賽就唔怕輸
但係軒隊如果歐冠冇佢 真係玩撚完

歐冠算啦
相性最差仲要比馬體入左先就無希望
英超10場贏到4場都偷笑 比人睇穿曬

有冇睇雲迪克鏟又唔敢落
有時又推得太前
高美斯成撚日鳩傳
玩撚完

啟蒙老師：義和b